點解每年澳門學生去考台灣大學或暨南大學都考到叫苦連天？

明明台灣或者暨大份卷咁鬼容易，但係每年澳門都有大把學生在網上呻份卷超難

台灣某些大學同暨南要考咩？
Dse 0分都入到啦

澳門無DSE嘛，咪局住sai千幾蚊報考費逐間去考lo

佢地除左識打荷仲識咩

暨南大學 香港人都要3322 先收架
要求較低但唔係零分都收

冇3322讀一年先修班好似都收

利申：聽返黎

Ching回下我公然侮辱罪個Po d回覆未

上海交大有5年制既英語西醫讀 好吸引

我識人無3322都收喎
不過佢讀HD都唔讀暨南

點解要讀暨南

Hea三年 香港零認受

老豆窮撚只供得起暨南
窮人生仔正仆街

有得簡都唔好讀

考警察算啦

唔會溫即係好撚易啦

巴打邊間?
利申 純男校中學